【懷念爺爺】難忘的DC遊戲

作為擁有過DC既人，有幾隻GAME真係好中意玩同幾深刻
1. 莎木1,2
2. 首都高BATTLE
3. JET SET RADIO
4. power stone
5. eternal arcadia (無玩但好想玩)
6. SGGG (無玩但好想玩)
真係不能盡錄

最鐘意power stone
有一個地圖可以係瀑布打人落地底

最中意用個廚師，果陣已經可以一打4真係好正

crazy taxi

再生俠

crazy taxi go go go~~

呢隻正WOR屌

Power Stone多人對打好正
如果出PC版就正
Eternal Arcadia有玩, 不過無爆到
SGGG唔太識玩

炸彈人

首都高BATTLE, 羅德島戰記, BIO HARZARD

power stone 果時好鍾意出街打.......

隻CODE VERONICA!

呢伋唔係同平時果D差唔多咩

人生第一隻炸彈人
我係DC上面玩嘛

摔角， 可以拎光管狼牙棒摺櫈，個擂台仲識爆炸 pr 四條柱包鋼絲

運動game, 射罰球係可以彎過人射分牌，有爆玻璃特效

power stone

power stone 好玩過 咩任天堂明星大亂鬥好q多

SGGG係唔係玩遊戲開發果隻?

Capcom 隻私立學園
仲有marvel vs capcom 2
記得手掣部機仔仲可以同街機互動

突然記得有一隻格鬥game 每個角色都用兵器去打的，
其中一個「李書文」係用長槍，果隻我記得都好好玩的，
但唔記得個名了。

係，抽自己水果隻

辛勝！同有得打棒球

頭兩隻無咩印象

一撚定

soul calibur

櫻大戰

eternal Arcadia 無續集真係無天理。咁撚正

我玩埋2K2，最正，幾中意用AI

後宮GAME

果陣無玩，好後悔

呢隻好玩，記得有個隱藏角色細細粒唔打得剩係識放地雷，好鐘意用佢放到成地都係炸到啲人仆街

多啦A夢大富翁

玩到啲賽道熟到爛都係咁好玩

4P 同單screen coop都好正
隻隻人都有唔同特色

玩到最尾我記得係用一隻可以拍翼飛既

仲有NBA2k , 打街場2v2 ， 3v3
首都高2, 玩到油門R制都壞

個時一出就買. 到宜家都無開過仲KEEP住隻GAME

個時Dynamite刑事2又係成日打

Power stone K.O.：辣架！

差啲漏左呢隻

chu chu rocket都好好玩
人性既表現

我細個玩極都輸
勁難玩但好好玩

BTW DC實在太易壞

刑事1,2都爆了~好正

我就係玩首都高2~~

我玩一隻係電單車都好過癮

呢隻好似後期?

我果隻算耐玩

sonic adventure
sonic adventure 2

之前係pc買咗成套重玩

以前SEGA SS同DC GAME 遊戲性好強

Power stone 2
4人混戰
就算單機都好有趣味 慢慢打關儲裝備合新道具

Spawn

又一隻4人混戰 打電腦儲人物

Sonic adventure 系列

將原本2d橫向嘅sonic 變成3D

又係不再出系列…

莎木

DC吉祥物
果時有人信係真魚

SEAMAN

同老豆輪流玩

而家都仲有差唔多GAME玩，好懷念

3頁都未有pso2

Seaman

Grandia 2 (好似係咁串)，羅德島戰記，莎木1,2，hundred sword，PSO 2 (哩隻係我第一隻玩的online game, 個時儲武器超好玩 又會不時updated quest)

玩左第一集，好正

grandia

冇啦

東京巴士案內

最記得溶岩關有個位有粒石可以用黎屈大佬

同埋啲阿伯死果陣會大叫
"多~~~~"

打錯，係冇
唔知點解無同類型出現了

都有玩，撞車即停
仲有育成球會

呢隻堅爽

steam 買左 jet set radio

岩岩youtube睇返d gameplay
好撚正

仲有隻恐佈game Illbleed

我都買左

隻碟壞左

恐怖遊戲仲有啲好正

Dynamite cop都好正，依家去機鋪都有得玩

必玩
仲有隻差唔多玩法可以變疆屍

再生俠都一流

好玩因爲隻隻都重本製作，連save卡都養埋嘢😂

樓上巴打講嗰隻3d sonic好正，打大佬好好玩

重有3d pacman，同有隻巴斯光年，唔知有無巴打玩過

Btw細個玩唔識用save卡，每次都係由第一關開始玩起，從來沒有打爆過任何一隻game

為咗power stone到今時今日都仲有DC喺屋企

細個夜晚偷打機要拎走張save卡先開機
如果唔係會咇～～一聲

仲開唔開到

save卡

刑事qte

四打game一定係再生俠

Power stone

票投power stone

Zombie revenge

D2

PSO
真正劃時代

正過MON HUNT果種講真

1. 莎木1/2
2. 街機高達
3.創造球會特大號！正到暈
4.東京巴士內案
5.power stone

6. PSO

勁撚正高達遊戲

呢隻都好正

好撚高質
但宜家無咁嘅高達game玩

放返條清晰link 勁正

佢有隻dlc係打rx78
細個覺得好難打
有無巴打玩過

DC d game真係好揀高汁 但要講難忘真係得 莎木 個二胡前奏真係世界級 一聽就想喊

Jet Set Radio 真係超好玩
而家好難再揾到類似遊戲性咁高嘅 game

我記得玩過，係查布羅同Rx78-2打
阿寶動作勁快 死咗好多次先贏
有啲可以用支光槍好屈機，一槍一隻渣古

想問下贏左會點？
果部好似爆左機先有

請支持碩果僅存的莎木 救救莎木

唔記得啦太耐

打阿寶打到發脾氣

呢條友打機好廢

Power stone個重製放響PSV, 仆街capcom

當年用木乃伊屈死唔小人

我玩得好屎，但真係好好玩

玩到尾段難玩到hihi

好難打轉到頭暈
我有印象仲有強人打，唔知有冇記憶錯亂
呢隻好正，Dc之後都冇一隻整得咁好玩
又有啲戰術靈活運用武器，肉搏衝撞鬥斬，booster小心過熱
之後都係辣殺

噴人難到仆街

大炮遠戰同直撞背脊，武器reload慢成雖然玩法單簡但因為袋佢呢種設定個遊戲好緊張

尾段果d敵人好撚快，地圖又大

打高達唔可以用雷射槍, 100%迴避
我玩左好多次先打死阿寶
我用近戰同佢打...仲要好睇天氣, 個booster唔會overheat就容易d

睇下黎緊e3有冇新消息啦 等左十幾年都唔差在個1-2年

好多時尾燈都未見到就比人收皮

power stone同再生俠好玩

吉姆挑高達好正常

welcome to the power stone world

突然記得睇過依段片

power stone 1同2
2好玩好多 場地多左角色又多左
crazy taxi
而家個腦有時都會loop隻game既BGM
Marvel vs Gapcom
好似仲有隻街霸

街霸3我覺得係咁多隻街霸平衡度最高，個blocking 系統超正

冇人玩育成足球

點會冇 超正，我鐘意佢多過Fm 留完學有絕招出，第一次睇果時勁正

power stone